候選區議員要聯署支持六大訴求

簽左先投比佢地，點睇？
廢時一大堆藍絲入倒

區選供投 缺一不可

呢次區選根本就要轉化做ㄧ個全港公投的力量 區選選票100%直達到議員 不是間選 不用比例代表制作2次分配 而係ㄧ個純1人1票直選官方選舉運動 ;
如泛民區選議席能過半 就可掌控18區主席之寶座 到時就可把反送中所有訴求冚家砌落議會動議之上 用冚18區之力攻撃暴政政權 你話專政者仲吳死
另加區議會有衡常地區經費和可參與地區發展規劃 到時咪話連濃牆啦 你想整個連濃港/城都得啦 屌你咩 !!

中科興業話你聽獨立調查委員會完全冇用